呢d撚樣真係好肉酸

港女出醜日本 拆散福袋自組心頭好

屌你老母呀

係.. 影衰哂

死乞兒
點解可以咁cheap咁無腦

吹牙

福袋可以伏到

買得預左

fgo有得拆我都會拆 話知佢

sad but true

我們中國人去日本消費
小日本應感謝我們

福袋本身個意義就在於入面每一件都係固定set好晒
即使唔係樣樣啱心水 可能得部分係自己想要
比得錢買就應該要齊成set package 唔鍾意咪另外散買囉 肉酸兼無賴